有冇人試過爆左iphone底mon之後自己上網買mon換?

部iphone xs max 爆左底mon爆晒綠線, apple 整都幾貴下,所以上網睇,見到好多都幾抵,不過唔知信唔信得過, 有冇巴打試過,有咩website係信得過? btw 外國巴

我部6s自換過一次芒4次電

我屌

你要睇熟D教學片
同埋確保你有個D特別螺絲批
M字MON更脆弱

ifixit 買啦

ifixit 成套換就唔難，跟教學
換玻璃就搞唔掂啦

ifixit個隻算唔算原裝?

全新原裝點會比你買到

好sad啊\

如果想保留true tone功能
要買多部機過舊mon id 去新mon

算係半個行內人
你網上買到嘅mon同市面出去搵人整嘅都唔會係原裝mon
得原裝後壓同代用
原裝後壓=除左最上面塊玻璃之外其他都係原裝
代用=全部都係副廠
如果你係oled mon，會有lcd代用（最cheap）

其實咩係底mon
個底會發光？

Sorry 未睇清楚以為你話背面玻璃
但底mon點換法，拆開個mon?

一換就換總成啦

係囉
總成應該好易換咋喎

留名
白蘋果
要換電換底板

係ifixit買過mon換
本身想換埋電
點知電唔可以運送

有冇巴打知係邊度買到iPhone 既電自己換？

我都自己換左個ipad mini2電池 輕鬆
但開唔返機

要用風筒吹到膠邊軟化先拆到，而且玻璃要好小心，大力啲都銀爆背玻璃，我試過所以比人換/返apple store換算吧啦

咁sad

ifixit個隻算唔算後壓mon?

想問 ebay個d soft oled係咪真係oled黎 ，驚比左Lcd我

砌電腦都搞到開唔到機嘅我
都係畀錢人搞算啦

oled特點：冇背光板
如果apple機你可以試下重開機cover住個白色蘋果
如果其他黑色位會發光=lcd

唔清楚呀 唔渣上手好難知/渣左上手唔試都好難知